咁撚中意準時返工點解唔早一晚返公司過夜

係咁有心，一早知會塞鐵塞車又唔預早啲時間

5點起身唔信你返唔到工，扮撚晒野

醒吓啦，得你自己一個懶係咁著緊咋

公司冇話冇咗邊個唔得架

屓

高汁到

Furen很久不見了

打風果日個個笑哂口早放
我留到平時時間放工
老細有睇到

講得好 咁鍾意公司就一早買定床瞓公司啦

Yes la

真，嗰日我同老細講：

＂颱風唔走我唔走！＂

老細眼泛淚光，拍拍我膊頭話：

＂占奔你付出，我有眼見。＂

然後佢1130打咭走咗

我喺公司打咗陣機

1230走咗。

咁鐘意番工就一世唔好收工啦

我公司真係有床

試過留守過公司一晚，嚇驚咗老細

夜晚無人
公司當免費炮房

同卡榮玩咗啲咩

負責任就應該提早一日返到公司

推

以防大家睇唔明

屓＝屌你老母占奔真係好撚高質

你住澳洲都有風假放

屌。。高汁

我住大三罷附近

真係有